褔壽園 1448 哭泣區

會唔會跌到2蚊
8蚊四手貨

唔緊要啦, 股東有得優先揀位

要搵個好啲風水嘅位

股東變顧客

唔怕啦 仲未到股災
到左股災果陣仲唔升?

啱喎

係咪又想徵稅 死人都攪？

自用

應該去返4蚊

股東可優先認購

業績爆上去果陣仲後悔自己無買到

依家

應該上唔番

3年新底

聽日又插, 又要搵定地方

點解